今日係泰國新年，祝泰國人新年快樂

happy songkran

ok 上twitter

我有 多謝佢哋同祝佢哋新年快樂
不過見冇咩人講

多啲人上就變成trend

Original

中國人知衰想用 #china 加所謂美食圖洗Twitter

台泰港鐵三角夠有全球通用武器

大家努力用各國文字tweet / rt la

香港人送來祝賀

[songkran泰國新年文宣］好cute呀潑水節嘅Twitter icon